有無人用緊3？速度係點？

見佢瘋狂洗版

108有5gb 21mbps plan

心郁郁 有無用家講下實際情況？

利申：3月頭完約用緊cmhk 小坐地鐵 但求上youtube睇720片小lag

睇Youtube 用5Gb plan?
Btw 班3 Sales見HKBN爆左獲先係咁洗,我都應該會轉，好似都幾抵9Gb個Plan

1日只係搭車禁下電話咁睇20分鐘左右 佢依個plan係咪過左5gb會限你速 定用哂5gb就無得上網

用緊load 1080p都仲得

垃圾到未完約就比錢轉台

有咩台抵屌

地獄

smt啦
3速度係點?
3根本冇速度
根本上唔到

好好用 永久用3

3台正垃圾
郁啲就收唔到
網速又慢到爆
仲要郁啲就話我爆data
我屌你老母

大家都見到3 sales幾閪
個個都標明只轉台唔續約
3不可一不可再
向3說不向3說fuck

用緊幾快，睇utube都好順

點解冇得續約先？

3台既巴打應該未睇到個post.....

想續約轉plan,屌哪媽啲sales淨係sell轉台客戶
舊客唔撚理
利申：3台用戶

用88蚊 3G 7.2M 頭4GB
之後限速
定108 4G 21M 5GB
用完會CUT 好

地鐵用就唔好諗3

地鐵好似得返smt正常

load緊空氣

唔好用csl

覆咗五分鐘終於覆到你，速度唔錯㗎，放心用啦

我港島線同荃灣線都冇事
不過限速後應該網都上唔到

學生哥無錢買多gb plan 成日限速慢到

有時搭夜晚會唔知點解一直收唔到 持續5 -10分鐘

3台d sales好勤力

3 台個88蚊 3G PLAN
有無人用緊???

SMT都上唔到架 千祈咪轉

有，快過smt小小

真係好難分邊d打手邊d真用家

我都係 有無邊個plan 正正常常架

荔景到太子繁忙時間用唔到
大街大行突然no signal

唔勤力無數, 無人工

叫你轉smt果d就係3台真用家
叫你唔好轉smt果d就係假用家
因為用緊3既人都唔好意思叫你黎中伏
而點解smt果d人叫你唔好轉過去?
因為佢地唔想你拖慢佢
咁你知道應該點做了

咪撚用3G
成撚日 no service

89蚊無限
1gb後限速電話都收唔到

89蚊1gb？

88，6G 3g fup用家

個網時得時唔得， 返放工時間坐地鐵係會完全收唔到， 平時上網都ok嘅， 唔好去人多嘅地方，否則大機率lag，過左6G，速度時快更多時慢，不過個人覺得同頭6無乜分別

如果用黎打即時，成日要reconnect既遊戲你會想自殺，但睇youtube又（有時）Okay，因為佢時快嗰陣可以buff定，時慢就播。你卡正繁忙地鐵就可以休息下，想上網都係哂電

之前用過好多年3，依家轉左用smt就快兩年，但我3台既exp都係兩年前架喇

smt係地鐵收得好過3好多，smt就算收唔到4g個3g都唔算好慢，3台只要收到4g既話其實唔錯，但個3g真係好廢，最主係ping高

smt室內比3台收得差，特別係4g差少少，不過最近好似改善左

有冇3仔續約offer

HKBN CORP PLAN有冇話去到幾時?

3同csl 大家都用6gb plan 明顯csl會快d .....但感覺會大食少少 我用黎用去都係果d apps 但csl個個月會爆 3仔就無